茶餐廳最易中伏的食物?

是什麼?

滑蛋蝦仁/叉燒飯
因為唔知佢係一pat汁定滑蛋

落雨炒蛋

鮮魚類
有啲勁臭草

滾水 蛋

依d 野 自己煮可能仲好食

唔講以為係1Q題

咩係落雨

認真的

滑蛋一定係玻璃芡 但有時叫炒蛋都係玻璃芡
窩蛋免牛飯都係 都唔知西定唔西

XX斑腩飯 勁難食 啲魚又差

留名睇下d回覆先
仲食飯時會食椒鹽豬扒飯 涼瓜火腩飯
椒鹽豬扒飯都算幾穩陣
涼瓜火腩飯就有機會火腩伏 得膏

焗豬扒飯

豬肉柴 or 汁太酸 or 飯冧唔乾身
三樣都唔中先叫好食

肉餅

嘢飲得唔得
發覺10間茶仔有9間半都係伏

時菜牛河 fucking炒飯
或者任何要打芡既野

豆腐火腩飯

火腩最易出事

沙律

不推

西檸汁XX

羅漢齋
一定求撚其俾幾條菜

海南雞

菜遠牛河 個透明汁本身冇得溝黑椒 咖哩
一溝到汁難食就成碟玩完
最穩陣應該係芙蓉蛋飯 煮香隻蛋加甜豉油就好送飯

所有湯飯

窩蛋免治牛肉飯
一啲係中式 一啲係西式(有蕃茄）
都唔知係邊款
送完先知中伏

豆腐酸
火腩有雪味
加pat鼻涕汁

豆腐酸應該壞咗

好多時有雪味叉燒絲

燴汁雜肉飯

芡本來就係on9野

xx牛腩飯

基本上都係無乜人食，擺左好耐

甚至好多牛什粉麵店都係

好聽啲叫食落滑啲，實際上唔係煮肉煮到煮到過熟要補鑊就係醬汁太稀要加返杰。

鹹魚雞粒飯、魚香茄子煲冇鹹魚

凍撚水

豆腐火腩飯好食可以好好食 但係難食舊火腩會淋到傻

叉燒湯意粉

乾炒牛河

好穩陣喎 反正又會唔會俾好高分 做到合格就得

阿華田最安全

炸脾，成日都係俾炸豉油雞脾

炒嘢
唔好嗰啲炒嘢九成勁多油

通常嗌新嘅茶記外賣都嗌芙蓉蛋就算
至少唔使搏佢係咪打芡汁

肉醬意粉都試過玻璃芡

邊有人落雨叫炒蛋

菠蘿油，凍包

我都覺
而家啲啡茶檸茶都唔掂

一有魚就好大機會大鑊

叫燒腩比燒肉 重要貴幾蚊

有冇人覺得大部分茶記 既大部分野食 都係俾狗食
叫得冰室既多數好少少少少 茶記真係好撚難食

冇錯，明明炒滑蛋係好好食
唔明點解會有啲滑蛋係用一pat汁